
                      Hache y Baby?... El macarroni Mario cachas, que actúa igual en todas sus películas vuelve para estrenar otra película sin sentido en el que el único mérito que se le puede reconocer es que se quite la camiseta.
Personajes simples y historia mas simple todavía para hacer caja a costa de las fans que cuando cumplan 18 ni se acordaran de esta película, por llamarla de alguna manera
        
            